班藍絲去莎莎度抗議究做乜鳩

是咪卓悅傳出黎做鳩佢架

on9?

就因為李柱銘個仔同莎莎老闆個女結婚

莎莎唔係主力做蝗
做乜藍絲反

笑死我 sasa兩邊不是人

莎莎老細藍到仆街
有去撐警大會

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！

「抵制」都寫錯

製mud9？

Lol

傻9係咁架啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈。感謝廢老提供今日笑話

會唔會離婚架

下

咁都有得反？

肯定唔識繁體，以為最多筆劃個個就岩

點解永遠寫錯

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

笑4

D傻鳩大陸西，以為多筆畫就係正體字

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

咁快d搵個巴打溝左齊昕做鳩CY啦

美麗大師馬主

正喎

莎莎條撚樣老細，當年好似課咗唔少錢畀暗角柒警。呢趟奸有奸輸，抵死~

JM9

齊昕都幾大波,蒙頭入閘亦無不可,手足們快d報名啦

簡繁轉換，俾淘寶，直接印

上次件tee 應該都係咁出事

美麗系明明藍到仆街

狗咬狗最好睇

藍屍冇腦

得個小貓三四隻就唔好岀嚟獻醜啦

藍絲啲消息真喺混亂

都唔知笑好定唔笑好
香港真係多得你班廢柴老骨頭吾少

咪撚教精d垃圾啦，等佢地鬼打鬼啦

sorry hi錯負評

SASA藍到仆街喎

佢又會比個女同李柱銘個仔結婚？

幾時可以搵到啱嘅示威對象

不嬲都做開自由行生意架啦

唔藍點喺大陸做生意？

古代咩，有得唔俾？

正鬼打鬼

咁好笑

好多水貨客買

21世紀啦,仲玩羅密歐茱麗葉咩

唔好咁啦，佢地都係係電腦直接簡轉繁咋麻

傻鳩
水貨客為錢點唔買

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌笑撚死

好好笑

師兄咁有衣食
邊夠你玩啊

深藍莎莎無得食兩家茶飯

屌笑撚到仆街

母女丼

字都唔識多隻，可想而知

笑左

唔係似，直頭係
果次有報紙話大老闆去撐警集會

抵制都寫錯

係咪撈亂咗莎莎同馬莎

啱 狗咬狗骨 應該要令佢地自己人打自己人先係正確做法

抵製 想扮識繁體字 錯哂

香港咁多間賣港鋪,班深藍都唔知去邊抗議好

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

點解唔係叫返班大陸西罷買

李柱銘系「香港民主回歸祖國」一大功臣

收咗錢/比人當槍使?而家出面咁多大件事發生 有咩理由人地結婚就跟咁貼 平時就死狗咁款

笑死 兩邊不是人

Sasa 應該藍底，又勁多蝗蟲掃貨

是但，多謝藍轉黃

冇腦藍絲

袁彌昌聯署要求撤回修例,細妺仲要係反中亂港嘅人民力量前主席，仲唔抵制佢老婆嘅新民黨

啲發音有無準？

tk

大家唔好提佢啦
唔好再推喇

黑人問號.jpg

李柱銘同莎莎做過愛

屌 你去李柱銘創立既民主黨 抗議 都關事過莎莎啦下話

Sasa藍撚到仆街

溝左d藍絲仔女都幾高招

自由行全面罷買莎莎

莎莎老細唔係撐小警㗎咩

豬隊友

佢哋以為「製」先係繁體字

笑撚死，大陸班友真係無腦

推上比大陸睇以藍制藍

沙沙紅到發紫

是咪卓悅傳出黎做鳩佢

留名睇sasa收皮

Sasa

留翻嚟孝敬你啦巴打

上次去錯電台示威
今日屌錯自己友
豬隊友

Sasa冇得食兩家茶飯

連坐文革

精神病人都要扑野掛

文盲

笑到仆街

哎屌

民陣連線 ？民陣(民間人權陣線)+社民連(社會民主連線)呀？

去開工又去錯咗岑生嘅LGBT組織香港彩虹

乜整啱牌去啱地方真係咁難咩？
之前去港台去錯商台

想講監警會講咗證監會

湯家驊 舉牌舉咗孫家驊
行政會係乜？香港得行會/行政會議

sada令佢地覺得安全
同一陣線

可能見綵衣中間部份黑色為主咪覺得係示威者
時時精綵馬主都要小心

美麗傳承個馬主同建制fd過打band wor

可能轉個頭入哂sasa買嘢

你地無做錯到！

感謝莎莎大力提供口罩洗眼水等重要抗爭物資

感謝莎莎大力提供口罩洗眼水等重要抗爭物資

感謝莎莎大力提供口罩洗眼水等重要抗爭物資

感謝莎莎大力提供口罩洗眼水等重要抗爭物資

多謝藍絲帶來笑話一則

算啦 佢地難得有次去岩地方已經好叻架啦

發明簡體字係為咗提高識字率……

似同行抹黑

行藍絲之名，做商業抹黑之實

失9死人

係手足嘅入嚟！！！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

藍左會唔識字

抵製
學好中文先啦

大家一齊杯莎莎，全莎莎district manager都係藍！成日講啲好難聽既說話鬧示威者。好多舖頭主管因為政見不同炒大獲，有同事因而辭職，公司為咗扮中立，而家好頭痛。
啲廢老經理，主管為咗平息事件，叫同事唔好公開討論，但事實上同老闆開會時成日落井下石。
而家莎莎生意好唔掂，我唔會同你講，要搞莎莎就罷買，佢得返本地舖有啲生意，尖沙咀，旺角只要每個星期出嚟行，佢地就pk.
啲廢老主管經理賺咁多年，都夠啦，而家睇住佢地日日家宅不安好心涼。

抵。。。製。。

成日都李柱銘
我識個廢中廢老成日都話李柱銘禍港
定係佢地淨係識李柱銘？

其實他們個腦留低咗係邊？

抵制都寫錯就好心返歸啦

影張相又有錢收

反送中都唔知關李柱銘乜事

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

李柱銘其實好正常
大律師講規矩講法治

竟然唔阻止個仔娶李柱銘個女？

咁都得？

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

啱呀 一齊抵制sasa

用得translate 多

唔好搞蘋果忠實讀者啦，仲要靠佢fc黃藍舖頭ga

點解連個制字都可以寫錯

呢排仲要抗爭口罩特價
仲有學生優惠

咪就係